原來仲有跳錶狗

屌你老母 個錶係接近一秒內跳兩次